
                      "capitán américa: civil war es mucho mejor que las anteriores( con eso no quiere decir que sean mala porque son buenas ), de momento se puede decir que es la mejor película de el universo cinematográfico de marvel. Le vamos a dar 5 estrellas, obra maestra".
        
            